陳雲：現在欠缺的，是上層人必須受到感動而願意與普通人一齊捍衛香港憲法。

陳雲：推翻逃犯引渡條例的反向工程（Reverse engineering.）2003年之所以可以推翻二十三條立法，是因為上層人參與反對，甚至田北俊退出行政會議抗議。目前的逃犯引渡條例無法推翻，是因為有錢人及上層人畏懼中共報復。我們普通人已經聯署和遊行，現在欠缺的，是上層人必須受到感動而願意與普通人一齊保衛香港的獨立司法管轄權。這叫做反向工程。
只要民眾堅持下去，不界定佔領何處，不接受大台指導及遣散，無法驅散，義正詞嚴，以捍衛香港憲法為名，理直氣壯，用街頭拖住局面，不無謂犧牲，上層人就會一個個行出來表態反對，整個社會的上下連線就完成。這叫做民間發起的統一戰線行動。關鍵的聯署不是普通人，而是有頭有面的人夠膽行出來反對。這樣，香港的跨階級國民意識就培育出來了。
目前已經有十幾個前局長及前政治助理、二百幾個特首選委出來反對。民眾遊行及快閃黨的拖延功效開始見到。
至於林鄭月娥的處理，我也在今日文化沙龍講座的結尾為這位老同事著想了。她可以離開香港一陣，由政務司張建宗處理，將法案撤回，下屆會期再算。這樣林鄭月娥就不必丟臉了。
至於特朗普說，他相信中國和香港之間可以商議解決的意思，是給點時間中共自行了斷。否則特朗普出手，將香港問題納入貿易談判，中國就難受了。眾議院的發言非常強硬，特朗普柔性一些，這是外交的剛柔之道。

求大劉再次出山

只要民眾堅持下去，不界定佔領何處，不接受大台指導及遣散，無法驅散，義正詞嚴，以捍衛香港憲法為名，理直氣壯，用街頭拖住局面，不無謂犧牲，上層人就會一個個行出來表態反對，整個社會的上下連線就完成。這叫做民間發起的統一戰線行動。

各位要小心

國師

老師城邦會戰勝歸來！

傾日出mk買城邦論

延伸閱讀:
[名不正則言不順] 陳雲：這次是香港憲法保衛戰，不是什麼「反送中」。

佢唔病發個陣講野真係幾有道理

香港憲法？咪就係聽共產黨

感動
咪撚玩我啦

呢班上層靠走精面R著數利益奶中共上位, 同我講感動
賺夠拍拍蘿柚準備移民la

陳雲：持久戰要成功，必須製作或購買方盾。

快d入黎睇食咗藥嘅國師啦

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

關於後續事宜，燒山呢段野講得幾好大家可以去睇下

其實真係想陳雲做吓軍師
起碼有啲方向

其實比曬提示

第一 唔好貧富敵視 建立合作
第二 民間自發 不理大台
第三 出師有名 萬眾歸心

老師又中！

個個星期日，遊行要持之以恆，唔好林住幾個月可以完事，個日一百萬人遊行林鄭已經慌左，所以先死頂想今日格硬搞二三讀，我地如果每個星期遊行，佢都好難同雜種交待佢有幾打得，我唔排擠激進運動❨我今日都有去❳，但衝擊始終係短計，需要長計支援。

首先，衝唔衝得過警察係問題，人地有gas有炮，我地真係好難打得過，其次如果我地打低晒啲警察，北京就有藉口收返香港維持治安，軍隊一黎直接會用實彈，唔會再同你玩橡膠彈同tear gas (甚至可能用毒氣)，到時我地淨係紀念義士都有排忙。

呢個方法嘅好處係大家都會相對安全，又唔犯法，而且可以得到廣泛市民支持、甚至參與，班中年佬你估佢地真係支持今次修例？修例一過，美國一出手，佢地一層樓至少跌一球，星期日遊行佢地就好大機會會肯出黎。反正係長期抗爭，我亦鼓勵大家試多幾次連續超過五十萬人和平遊行，個幾次唔搞激進，敢樣先唔會有機會比政府同建制轉移重點，比位佢地話示威者暴力，所以警方先點點點，回應傳媒個陣只能夠直接回應有市民不滿呢個point。

啲不合作活動可以平時進行，啲激進活動就係星期日遊行後隨機進行，有時搞有時唔搞，可能一個月係一次，但唔知邊個星期日，等啲警犬個個星期日都要ot stand by，我地唔去玩，佢地都一齊冇得放假去玩，玩到佢地謝。

淨係斬一刀落個人度，個人可以去睇下醫生，休養完冇事。但如果成日間唔中攞支針吉下佢，長期落黎，佢真係會崩潰。一個星期日梗係無用，但半年、一年呢？就好難講。有冇睇黃子華，混食係香港人核心價値，叫人長期日日唔返工返學，有幾多人采你？爭取每次都過五十萬人上街遊行先行長遠之計，就算當中四十九萬人唔打得都睇啊。而且出黎多幾，多啲社會參與，佢地對抗爭嘅睇法亦可能轉。以小博大係無得急功近利。

個個星期日遊行，直到林鄭下台為此！

老實講，地產同商界好多人唔順，高銀你估淨係比2500萬咩，之後政府再招標等等好多野要比錢，唔係有班有錢佬聯合，一定唔會敢做，我反而有啲希望過到二讀，實迫到班有班佬做野

陳雲：這也許是傳聞。不過，共產黨放出這些傳聞，就是要香港的資本家和上層人放心反對逃犯條例修訂。畢竟，這條例修訂是禍害香港和中國雙方的，是某些禍國殃民的傢伙搞出來的東西。

姐係通過左的話香港同中國都要食屎？

推

做乜咁多負皮

班有錢佬係有心會被感動過去十年大把野可以做, 駛會去到而家局面

佢地個心利益行先, 都唔係全以香港為根
唔係話唔試得, 但真係咁指意佢祝大家好運

香港上層同中産一樣、唔影響自己利益係唔會郁、你要exclude埋佢地咁就真係小眾、有民主你都仆街。freerider不嬲無撚敵

坦白講, 今次條例對佢地 (中上層, 仲要奶共果班) 影響係大過我地平民打工仔 (共狗先無咁無聊個個都捉), 但出去做死士果班偏偏係

push

今次D中産移唔撚到民先最仆街最撚抵死

好吊詭 有錢果班有樓有股唔走唔理 後生無錢無樓出頭幫佢地保住d錢

後生喺個社會乜都冇、只係睇到冇路行。有錢就唔同、你唔拉鳩我就唔會影響物質生活冇感覺。而資産最大exposure一定係樓、一日唔冧佢地係唔會郁、同理政府一定要頂樓市維穩係咁解。搞港元係好idea, 但平民沽極都係細數、真係睇institution頭

「反送中」
捍衛香港憲法

對外國(人)嚟講
逃犯條例變相容許中國威脅勒索
大家都知中國最叻就係製作"犯人"
話個外國遊客係中國犯咗啲乜乜事/法，然後要香港引導佢上去
估計大家都重記得北韓囚禁美國大學生瓦姆比爾拎佢嚟同侵侵講數
而且最近都有加拿大前外交官係中國被拘捕
如果香港過咗逃犯條例，咁外國就要被迫因為中國有人質係手而屈服/談判，畢竟外國民主政府要回應民眾壓力要求營救被囚國民
所以外國人/護照持有者都不能獨善其身
請廣傳

以前以為佢係癲佬 但言之有物
推推

使唔使咁呀？專登開個新account幫陳雲造勢，食相咁難睇
其他議員出力都無你fb鳩噏咁核突下下登個名出嚟，做啲嘢又無實質作用，喺度指點江山

岩啊, 生意佬不嬲最撚cheap既人種
樣樣野睇利益, 最撚自私
香港搞到今日咁佢地好大責任
話感動佢地係咪天真過頭

要有人翻譯

國師又中

國師出山

有晒落台階 仲唔跟？

唔好再post陳雲呢件共狗嘅文

護咩憲？咁即係主動承認香港係中國一部分

靜左兩日d 陳雲hater 同左膠又出番黎吠喇，果頭話乜各自爬山

55

田北俊籲自由黨內各議員 支持擱置修例

於社交網站貼文，再次公開呼籲黨內各位議員支持擱置修例。 田北俊表示，關於修訂《逃犯條例》為香港帶來的連場衝突，他說：「我們一起經歷很多風雨，你們也是有良知的好友。我相信你們可以在這艱難的時刻，為香港市民打下一支強心針，令大家在這遍我們熱愛的土地上繼續樂業安居。」 今日下午開始，坊間傳言滿天飛，對於有傳特首林鄭月娥於今晚8時見記者，行政長官辦公室已經否認此事。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

李嘉誠

我們連自己老母都未必說服／感動到
那些做到上層人士的人會感動才奇怪。

如果唔講 最後「憲法」2個字
其實佢講得好岩
陳雲：現在欠缺的，是上層人必須受到感動而願意與普通人一起捍衛香港

點解之前傳過話中共D軍人會調離自己家鄉
係因為怕佢地唔敢鎮壓自己人

但明明呢班狗 曾經係「香港人」 (先唔計有中共既人扮啦下)
但係打自己人可以咁狼 咁狠
某程度上 其他我覺得呢班仆街狗 仲閪撚過班支共軍人
支共都尚且怕軍人有人性 同情自己人
但係呢班狗 係已經肯定連人性都冇 仲要追住一個訓底既人黎打

其實真係唔好再妄想警察會好似歷史咁 會幫市民
傳統商人建制都話會因利益而跳船
呢班狗 太低智 連船都唔識跳 只要等佢地正式被公安取代既一刻先會知死